拜登贏左既話，有冇巴打打算上大灣區發展？

準備搵人仔了

用牛牛All in中資股

以後玩抖音上微博了

留返喺香港做狗

快d通關喇，我好想食海低撈飲喜茶